# Taş kağıt makas oyunu

#######################
#a script by lazy-pwny#
#######################

*baş (bash) script sevenler derneği*

bildiğimiz taş kağıt makas oyunu.
oynamak için:
$ chmod +x lazyScript2.bash ; ./lazyScript2.bash

oyun hakkında: oynanişı basit bir taş kağıt makas bot u
iyi eğlenceler.